想贏，就要攬炒，想攬炒就要迫中共出解放軍

抗爭左兩個月，而家全個抗爭已經定型左響5大訴求
但大家應該感覺到，到今日依然未有成效
既然係咁，不如再將目標推大啲
迫共匪出解放軍攬炒
唔係聽日就開始，但正如大家所講，每件事都要有死線
與其苟延殘喘，不如直接將目標放去攬炒
迫共匪出解放軍，只要出解放軍鎮壓香港
就可以直接令全球各國共同制裁共匪，用全世界力量攻擊共匪
勢要整個共匪政權崩潰，香港先可以真正火鳳凰重生

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

大陸話出解放軍擺明靠嚇，佢地一定唔會出，香港班黑警要鎮壓班示威者其實綽綽有餘

只有攬炒，先可以解決樓價問題
將班為富不仁仆街拉落馬
比真普選更加撤底去解決香港長年累月嘅問題根源

就係要迫到共匪假戲真做，只有大洗牌，香港先會真正重生

甴近平